Documentacion
=============

## Orden

* Para ver el monto total de la orden se debe tener el ROL: ROLE_ORDEN_VER_PRECIO (el mismo debe ser creado).

## Cosas para hacer
* Agregar proveedor en el menu.
* Agregar tarea en el menu.
# Borrar tabla menu_role.
# Borrar en la tabla menu los siguientes: id 13,14,15 rutas unico_ 20,21 admin_reporte_

END